[懷舊]邊到仲有茶記係用玻璃樽嘅飲品

好懷念以前早餐食奄列再飲啖樽裝牛奶
或者下午茶沙嗲牛加啖樽裝可樂

近年好似越嚟越少見了
而家仲有邊到係用樽裝嘢飲
好想懷緬吓

樽裝可樂樽裝奶茶仲有唔少喎

大排檔大把啦

大安茶冰廳

有冇區份或者名

openrice咗好似好舊式
係咪得可樂？有冇樽裝奶？

離題少少
佢32蚊茶餐配出前一叮麵好抵食
多士可以轉菠蘿包

難洗

上環瑞記

要自己洗㗎咩？退俾可樂同維記洗咋嘛

呢啲唔算，佢拎個樽自己倒入去咋嘛
我喺屋企都用玻璃杯啦

樽裝奶茶

好多舊村茶記都仲有樽裝汽水啦
聽老闆娘話樽裝汽水好似平啲

如果樽裝奶就 瑞士咖啡室 呢間茶記加幾蚊就有得轉